「玩命吸輻射」毒遊烏克蘭11天，有咩要注意？

講明先！旅行途中不定期更新！求你地推下POST好啦唔好怒屌

是咁的，細佬一直都好想去烏克蘭遊下，去睇下靚女睇下核電廠。咁岩又比我請到兩個禮拜大假，所以諗都唔諗就買機票去馬了。

呢次都係細佬第一次獨遊，仲要係第一次去歐洲，所以想係到記錄一下。理論上應該會一路玩一路更新，如果唔係我都只可以講聲唔好意思了。。。

本次旅程就由 8號去到18號，主要去兩個大城市，基輔同利維夫。當然去得烏克蘭梗係會去獨立廣場同切爾諾貝爾呢個重大景點啦，細佬係香港都係一個廢墟撚黎，香港好多廢墟都去過下。咁梗係想去睇下
發生史上最嚴重核事故既遺址。

行程

8號 Kyiv—>(9-12號) Lviv—>(13-18號)Kyiv
（來往Kyiv同Lviv都係搭通宵火車）（13-14 2Days Tour）

事前準備

錢

問左朋友話美金最好用，所以我都聽佢話唱美金去
係香港唱錢我建議去重興大廈入面間堅成
之前唱過日元都係揀佢
RATE唔錯又方便（我係尖沙咀返工）

同埋去到當地其實周街都有找換店
好多大路歐洲貨幣都有得唱
好多連日元都有得唱

100HKD=328.28UAH

機票

上網見到機票最短時間最平都係土耳其航空，8000有找來回都係14個鐘左右，但係我就想豪少少，見到有阿聯酋A380加FLYDUBAI 737（杜拜廉航）都係8500到，又未坐過A380所以就揀佢了。

簽證

有特衰既免簽14日，唔洗搞簽證。成個大中華區好似得台灣要搞簽證。

過關個陣佢會問你黎既目的，話係旅行就OK，跟住行多兩步到海關個陣又有人會問你帶左幾多CASH黎，我今次帶左1300 USD去。佢聽到諗都唔諗就放行了。

過完基輔機場個關

待續

Lm睇烏克蘭妹

注意輻射

上年去物價平到痴線
唔知宜家烏紙升返未呢?

小心幅射

辦好身後事未

依加都仲係好平

而家係烏克蘭輻射唔係最危險,班俄佬先係最危險,唔知幾時又再打過

影多幾張靚女相番黎

正皮以示支持

我個fd仲叫我一定要去克里米亞

克里米亞先安全

不過烏克蘭你都通唔到落克里米亞

要兜番去俄羅斯先可以再落去

係
唔通上返去又搭飛機落去咩

有冇巴打相認

留名

留個名先 利申係土耳其等緊搭飛機去基輔

你估下我地有冇可能係入面相認

Push

今晚再update多一篇

食個早餐先

女呢，孝子

個邊有咩玩

上個冬天獨遊基輔五日，加Chernobyl Tour, 遲下grad trip 去烏克蘭東部Karkov Odessa Dnipro 切爾諾夫策。你十一日淨係去咁少地方值咩？